東張西望講酒店偷拍

全港市民齊齊做仆街仔

本身都無乜人知，而家全香港都知
班阿叔都去拍埋一份

其實係邊間酒店

邊間酒店